Windows 10有咩好用的Windows Photo Viewer替代品

新機搵唔返啦
default的相片app又無咁好用
有無咩好用又簡單的替代品

可以用番windows photo viewer
不過要set小小野 自己睇

我已經搞過regedit
個app list有返photoviewer
但較左都係用唔到

你個regedit有冇set錯野 我9月set個陣都得

worked